{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 카카오 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 予約をする前に予約特典を確認し、客室でWi-Fiが利用できることをお知らせします。 また、1人当たり1週目が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は予約できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべき特典はありますか？",
            "answer": "予約をする前に予約特典を確認しましょう。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室でWi-Fiが利用できることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "1人当たり何週目が可能ですか？",
            "answer": "1人当たり1週目が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 404
    }
}